[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #279

279先岩

2隊都影帝黎無錯呀

其實點解傾咁耐

AFs係最廢我覺得無乜問題
得隻上路叫做出名小小

真係要講返一年容易又S賽

冇乜突破點

好似SKT輸完3:0 無耐

Perkz自嘲咋好串
鬼唔知RNG+SSG死亡之組咩

bang輸0-3企係度望住隊友喊.jpg

正正常常
利申AFs打手

最好而家踩多AFs兩腳

想燈?

而家越UNDERDOG越走得遠
RNG一定會比人針對到連4強都去唔到

KK搭爛面tusin穩定啲
tusin啲開戰英真係一線
不過一失誤就由頭送到落尾

下星期五lunch要留係office搶飛

踩到變地底泥 唔想睇Kiin仔比人既期望咁高

全世界都當RNG係敵人

搞到咁高調都預左架啦

唔知有冇隊會狂住RNG下路

由ALL STAR贏到而家
仲贏到WC就真係狗年

想睇GENG 點應對RNG
好期待

仲記得上年MLXG撚AMBITION

tusin summer 個form跌左好多 連開戰英有時都唔撚掂
Playoff 嗰時睇到我

咁多隊得KT未打贏過Pray
睇黎都係冇冠軍了

OLLEH:
We are group C.
KT is my first proteam and the team which did let me keep playing lol.
If I didn't join KT I would just study in somewhere.
I've never played against MAD when I was in lms cuz that team didnt exist at that time.
But I still have one friend on the team.

Tusin playoff果陣隻牛真係 睇到我屌撚左聲

TSUIN好似係ROKEN勁?

所以係好睇佢狀態
佢隻牛啲失誤有時係好誇張

點解討論A組唔討論下maple同kuro
話晒maple試過雙殺kootiger 屌打kuro
仲要係屌打得好撚慘個隻

AFS好睇野輔狀態
佢地一送就唔使玩

應該三隊都冇咩留意 冇野好講

KURO條線唔使睇啦
係睇KIIN同埋下路線姐

講左可以帶幾個bench未？

主要係s賽唔係打緊aram

大家唔睇好MAD同GRX
我偏偏睇好佢地
因為佢地冇野好輸
同埋團隊士氣高
有團隊士氣嘅隊伍就會有驚喜

kuro個pool同maple好撚似
打法又差唔多
一場半場就講都無謂啦
正路兩個五五波睇打野發揮無咩好講

成班台狗係到笑JKL廢
但JKL廢係建基於佢打RNG,邊個打UZI睇起黎唔係好好笑

good
繼續燈
唔好燈到我啲NA隊就得

你咁講VIT都可以拎冠軍啦

恨不得台狗全部收晒皮 廢事佢地又打飛機打到成地精

Kiin仔今年好多人睇好佢 希望唔好變到上年Khan咁
精神要精神果陣就真係好撚精神
Tusin都係睇佢唔好失誤都好
Kuro個pool大 但係打線能力真係麻麻
Kk我個人覺得好過Aiming
追左呢隊野都差唔多有年幾兩年 入到8強已經心滿意足

MAD有機過GRX
首先係FNC既8強BUFF,而且IG真係勁到同鬼一樣
MAD最多咪係G2同埋TL,呢2隊都有機,KT就捱到30分鍾當贏

JKL點廢都勁過LMS班ad

冇野好輸 你都要有實力對線頂得住先得嫁
睇RR呢兩隊對線就爆 仲打咩

Kuro 都進步左好多啦
都叫係lck mvp level 雖然big match 好似都有d 隱形
無睇開lms 但係maple 今年個form 好似好好
我諗應該maple 贏少少掛

可以超越連燈先做到冠軍

MAD RR打RW都爆線呀比人撚狗呀
RW返到LPL都係比人撚狗咋

Betty會輸佢#haha#
睇落咪一樣

呢兩隊唔係香港既咩

之前msi夠講pray未贏過台狗

老老實實我幾想睇ROOKIE打MAPLE,應該會好AGGRESSIVE好好睇
MAPLE打小虎,MAPLE唔會贏到小虎

MAD港資但冇香港選手
Grex港資但都係得翻譯一個

GRX都算 MAD得老細係港人咋

你要明白
Maple勁極佢嘅對手只係Foker
人地kuro真係要對faker

除咗betty 仲有冇
諗掂自己隊MAD GREX先笑人JKL 啦

唔知今年大快活小組賽會唔會又打到好撚辛苦咁

唔識睇play-in出線係派去邊組

好擔心RNG

ruler都俾uzi屌打
jkl其實唔差

JKL廢極都係比UZI撚咋

睇LMS究竟睇得出啲咩 FW根本就好似菁英組團打金牌仔

佢地笑唔笑就唔關我事啦
你講到JKL咁勁呀嘛
我諗史迪仔都唔會輸佢

台仔自信真係世界級

雙殺果陣都2-3年前 黎緊有得對線咪知
點都會有進步既

臉皮厚 唔怕BIN屍

重要對手係faker crown bdd個lv都差好遠啦

但FW佢地唔敢奶

年年EU都出隊勁
到底今年仲會唔會有

kuro係有小小大賽隱形姐
maple柒個陣又咪一鳩樣
msi yasuo

今年睇落得FNC係勁

點解唔奶

個時佢真係似唔識玩

VIT 點都唔洗打
G2 就 條下路

上年兔仔真係好正 今年

Kuro係怕Aggressive 既中路

ig真係抽到好籤 出唔到線講唔過去

咁講佢地想燈 多過奶喎

係呢組都出唔到比人屌死都似

RNG 帶晒7個去啦 唔知今年有冇得打晒7個

上ptt就知台仔玩緊十年前高登個D低級曲線

驚比人BINC
上年吹到FW非韓最強
點知#超越

8個都去晒

RNG大把錢成隊去哂都唔怕喇

Btw 冇人理我大KT
KT MAD TL EDG/G2
係咪要重演上年LZ 6-0
之後0-3 SSG

worlds唔係一直都係6 + 1 咩
雖然個1 唔會上list

有得睇冇得打好慘架

正常都成隊去嘅
漏低一兩個咁仆街

可能RNG 6-0
之後對AFS 0-3

諗起上年電狗後備名單出CYO

就多咪非韓最強打野

話唔夠畢直,要CYO做後備拎埋果份SUB

練完得個睇字
其實都好撚慘
唔去好過去啦

KT大機會d

要做陪練呀
邊有得你係屋企睇

美國打真係唔奇 以台仔D人工個D計
今年韓國打咁近又冇時咩差 應該唔驚喇

除左AFs 我仲好期待KT會唔會變返羅賓漢

電狗最多咪8強
Msi 6連勝吹到飛起 最後bo5 都係比垃圾kz 屌打

分分鐘係LPL冇份打WC嘅隊都冇得休息
逼住要同LPL打WC D隊團練

聽日仲會成隊係韓國直播
除左uzi同letme

要俾錢架
舊年騰訊俾左幾球出黎搞
今年未必肯

最緊要 唔可以同edg團練

今年最有希望一年喎

我希望100t收佢地皮，但有Codysun坐陣真係好難做到

舊年主場 騰訊先肯俾

小王子垃圾極都打穿阿codydone啦

mad出左抽籤片

MAD 0-6 #超越

睇黎MAD都係志在參與

RR俾人屌打完都知自己收硬皮
慘

看影片就已經害怕啦

不過志在參與都做到2nd pool
真係好彩

好彩在riot亂9咁黎改版
搞到ad為主嘅隊死剩grex

接受現實係好事

Lv差太遠

Tsm入邊group？

起碼冇電狗上年咁柒

打IG 5線全穿

見到kt都已經唔使玩

Group E呀
TSM JT SKT RW

最後boss,贏左final再打

可能MAD好似上年AHQ咁呢
起碼唔算失禮

係咪大想頭咗d

可以拉到大師兄落地獄嘅
就已經係盡左力

咁唔洗打了 大tsm 6:0 is a must

都好睇EDG 定G2 入Group C

Hahahahhahahahaha

TBD 勁到 每年都有份

唔係唔可以分4隊既咩

MAD執到1場真係當贏

作為一個KT風扇咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈KT首名有咩分別。

令我地班KT風扇 totally no mood to 捱夜睇比賽嗱,我又分析下 首先MAD唔好玩啦 台狗野，2分穩陣

TL,,如果係TSM就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..KT半力夠WIN,又2勝

最後一隊,我連名都唔記得 我地出Pawn練下is ok,又2勝

加上我地4大尖刀 Smeb,屎哥,Ucal,Maya加上關鍵王牙Deft.. 根本場場大炒,,,,

6勝就一定..係睇下炒到對面食蛋.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8強見

P.S.比d咁ga對手KT..is侮辱..哈

笑撚到打錯字 呢篇野真係好on9

睇咁多次 都係tsm嗰篇最有味道

你要明白 如果係咁電狗就唔會比人叫韓國殺手啦
今年仲要破到lpl處 仲要係屌打所有人嘅rng
afs同edg咪又係55波

MAD: RR先比KT撚完 世界賽又黎過

Mad:好撚彩仲有ig

世界賽重點
電狗超越
劉導劇本
尾門惡鬼

dllm呀 改rng得唔得

C9如果今年都係NA救命鐘我真係比錢sneaky個cosplay plan

有冇人有TSM DRAW REACTION

電狗打非洲大家點睇?

真。死亡之組

play in 係咪同組三隊出一隊？

NA FINAL ROUND2

踢geng出小組賽

兩隊

DL 個韓服名好撚ON9
NA OMEGALUL

無點睇應該55開
下路最有睇頭
呢兩隊應該最有機出線啦

不過韓國殺手

不能同意更多

其實真係擔心rng4強出唔到線
個個都一定針佢地先

針都要對到先得
對都對唔到 針條毛咩

今年騰訊比國家搞到一頭煙 仲肯比咩
最多係lpl三隊圍內練

TL 分分鐘抽埋EDG入嚟

上年ssg揾唔到人團練

5050都大機
Kt deft vs edg

係咪出線兩隊再同另一組對賽？
有無得睇D1/D2打邊隊

兩隊都係香港既，唔知係余文樂同英皇咩

搵KZ

抽到b組既話大清又打到退休
c都有一線生機既 但我係TL寧願去d 一場過有機贏IG FNC 但對KT點打都輸鳩硬

如果再分c9比b組 咁又係死亡之組
諗起舊年g2

基本上分左 只要佢入到

呢組真係好癲 舊年都叫有個外卡送下分
隊外卡芬內87老老實實 都打得有紋有路
今年na eu三號種子 rng gg
C9打世界賽有buff
但呢組真心癲

Sneaky vs DL on Twitch
D人話syndra係xiaohu

BTW
月黑做咩失左業

C9 個新sup Zeyzal 幾勁喎
屌住大師兄嚟打

布老母本人

依排睇佢同sneaky stream kr ranked
先知原來佢係幾勁
我仲停留喺smoothie年代

港資=/=香港隊 GRX勉強算半隊

C9分b組又要打生打死

玩黑暗兵法咪得
入圍賽小組賽特登輸到第2名
去打LMS/NA/LPL 第3種子(假設全部首名)
打柒na/lpl就可以有機會去a組

隔一年啲人換哂好似個個唔識咁

唔係話skt入唔到world咩

入到
拎埋冠軍添

你假膠定點？

riot係咪好憎大ching
開幕戰開開心心唔得既

大清打一場就退休

各位最期待係咪A&B兩組

抽唔中b組還得神啦

Rank 連輸四場
成班雷閪

出緊糧點唔去ar
你估中學生打波做後備唔出場就唔玩咩

贏FW送skin?

太低要求 好似係

有EDG一定好睇

唔係我troll都要輸足4場

輸4場扣左六十分

比賽好似係鬥士版本，好想睇kiin打穿電狗上路

grex 個個都訓醒既話都應該有得打
但應該個個都未訓醒

留明睇今年wc 入面場場都加油！rng加油

gambit入到小組賽就心滿意足

Vitality 慘撚到

jg都有變動

螳螂 應該又出返黎

karsa 回歸
最好lee sin khazix graves 出晒黎

elise應該都會有隊用返

nunu可能會係八強出現

蝦其他隊唔識打

今日冇花生

Lm睇deft攬meiko

電狗第一場就打私家雞
輸左就好笑

係啵
EDG去到Group C咪meiko vs deft

仲係綠茶唔知第n次係國際賽撞到edg

fnc條抽籤片同閃電狼咁似
又係d組 又係第一種子
又係無韓國隊 又係開心到跳起

lm

Ig都夠佢死

係咪因為group B D 都有LPL 隊
所以如果Edg進級就會入A/C
如果入咗A FW 隨時又出唔到線

咁樣先岩

韓國比先算啦屌 一陣黑哨國連比你出國都出唔到

屌 其實諗諗下LMS真係唔應該霸3個位 因為S2個個水冠軍就分咁撚多位比佢地

係因為MSI唔係S2

呢個問題究竟要講幾耐
差唔多變日經

S2 攞其實唔算水，只能講之後一路唔生性

Oh 係咩 Sor ching

陪襯姐

撇除LMS應唔應該有3個位唔講
但佢有3個位既原因，應該就同S2拎冠軍冇乜關係
1.果陣係GPL，而拎完冠軍，個「獎勵」就係台港澳分拆左出來做LMS

2.時效太遠，大纜都扯唔埋
你睇返歷史
2017年先開始有PLAY IN，對比返2016年既參賽隊伍

2016：LCK、LPL、EU、NA都有3隊，LMS只有2隊，外卡2隊
2017：多左PLAY IN，LMS先升格到有3隊。

如果因為S2 TPA既關係，咁佢2016打前就應該同「四大」一樣齊齊3隊啦

lms有第3張某程度係因為msi年年都入頭4
加上閃電狼係國際賽都贏好多鱷魚, 雖然係bo1
但俾riot印象應該唔差

成隊去晒喇wo

LMS 都唔會廢過 LCS 啦

其實佢地都需要D弱隊陪襯一下NA/EU.... LMS得2張票的話, 咁NA/EU咪好易小組包尾囉

國外一直都睇唔起LMS (個D所謂的分析文, 比較文都只有4大), 但好多時LMS又穩定的贏外卡, FW又係MSI穩定的送NA下去, 所以R社根本冇理由貶LMS去外卡, 世界賽咪俾2+1張票LMS囉

睇下mad vs tl點

大師兄成日大賽手軟架啦 MAD有機贏1-2場架

點止國外一直睇唔起LMS

呢度d人都係
硬係覺得外國人就勁d咁

Eu唔講啦
Na年年有8強
Lms

所以就睇下mad有無機會打番場好睇嘅
如果抽埋g2入來 都覺得有機會咬番場

不過好大機會都係lfw

唔好成日話人睇唔起啦
係有本事 人地想搵位笑你都搵唔到啦
NAEU年年有隊最少入8強
就算舊年兔仔c9輸都係打滿5盤 兔仔仲要對skt

閃電狼出國咁多次 bo1係勁
但bo5最叻仔都係1-3 8強已經係s5既事
更加唔好講s5有2隊eu係4強

MAD打TL, 要求上中唔好爆先有機會, 由其係上路要打IMPACT....

咁eu一向都係勁嘅

不過講真lms真係fw獨大 之前都叫有ahq可以打下
可能因為咁一打bo5真係

S7的FW又真係唔抵幫
睇佢地抽籤輕敵到咁
結果俾人打到1-5#超越

睇下bp喇
如果tl上路唔pick鬥士 2隻坦on99互farm等大清出山
都有d機會
始終tl中路係iq200

TL 中路係最大缺口

就係怕中路對個IQ 200的都爆炸

不過唔好睇小FARM到出關的大清, FW S7就係頂唔住大清結果輸

所以如果mad打爆到tl中路 又識end game(唔好比大清late game ad come back)
唔係唔打得

不過硬係覺得TL bp會on99又來d 必輸燼 上路拎坦 iq200 ryze

如果對iq200都輸
抵死喇

就算唔講世界賽講msi，台狗成日吹自己年年4強，但事實係中韓歐美全部都入過final，係得佢地未試過

你當tpa唔係人

😂Ching 你搞笑？
C9 100T VIT G2
我俾你mad team 同佢地打bo100
好運應該70/30
Lms第二wor

我講msi喎

吹奏TPA多D

成日都笑台灣1冠 > LPL 0冠

sor me7jor

手軟係打msf which is 2-3 Skt later on
同FW
你係mad team 呀大佬
三條路d基本功都輸俾FW
人地msi TL win過FW
有機會？ 20% 呀？

你mad team 個中路。5ban mid
Counter pick mid
俾人Fofo solo kill呀
打爆POB?你估你mad team 有Fnc cap? 定Kt ucal?

Lms由s6開始係退步
得FW高高在上
今年更加係
FW今季終於全勝 係因為LMS d隊愈來愈垃圾
事實同睇唔起係有分別架ching

由始至終我都覺得MAD會0-6或者1-5
GRX入到16強都已經叫合格

LMS的基本功, 第1名跟第2-3名差太多了
然後綠茶去到世界賽的B/P都好怪,
GRX個個教練.... 佢叫咩名我唔記得 你能期待佢B/P做到幾多

甘的確係wor

你mad team 個unibody 5 ban mid counter pick mid
俾Fofo solo kill wor

留意番
我係支持大清 唔是lms狗
只係客觀睇 mad team 已經叫最大機會響tl度拎分
唔通話佢可以響edg/g2度搶到分咩

g2 perkz hjarnan
都唔廢
就算jankos 派膠 都唔覺佢地識捉機會

grx 我怕gambit都過唔到

連打play-in都出唔到線既所謂大賽區比人睇死係好正常既事

睇最後的資格賽
hjarnan我覺得唔係咁得...
覺得佢得隻heimerdinger玩得好

唔撚講咁多 年年台狗都打哂飛機當s2個個台港澳賽區第一係自己既咁 就睇唔順眼既 打機撞到又串77 祝我大uzi打撚哂佢地臉

Hjarman ad廢過DL wor
究竟有冇睇regional
佢要拎hermerdinger 至打得過Splyce Kobe
打s04 係Jankos out JG amazing
加perks 同上carry
Hjarman 同upset even lane

eu+na

同得大清比嘅唔多
hjarnan唔夠勁 但都夠打lms喇掛

又唔好咁講... 其他3區年年都有3張飛, 大賽經驗贏LMS好多先穩定出到...
上年的HKA同今年的GRX都係世界賽0經驗, 唔過好正常

望下其他區的SEED 3打左幾多次MSI/世界賽先啦 (C9 / EDG / G2)

其實NA頭幾名不嬲可以屌打FW
CLG TL TSM C9全部贏過
TSM呢啲直頭老對手嚟
我當呢幾隊同FW五五波 去到LMS應該都係輾壓咁出國

睇佢上咩人啦.... 唔上貝貝應該都仲有D機

同埋TOUCHWOOD拎到PLAY IN小組第1的話, 千萬不要抽到土耳其就OK...

唔撚係rng冠軍就得

呢到睇唔起lms 班友
9成都係舊登班老屎忽 特別係s1 J NA EU到而家ge都未射個班

班友兩大特徵 專踩LMS同J NA/EU

咁LMS係勁就唔會1-5超越啦

打1907FB

frozen 我真係唔知lms班友可以點打

佢地都睇得ig幾高
rookie世界第一中路
jkl暫時不予置評 因為佢只係輸俾uzi 暫時無辦法睇出真正實力

但係NA EU都唔勁呀
NA/EU撚係咁踩LMS 因為羸唔到LPL/LCK
得返外卡同LMS可以踩
但係踩外卡又冇乜用 因為呢度冇人撐外卡

😂其實mad冇乜資格話去偷邊個
佢地唯一的強點係JG
但佢條中路最多even
營運係lms就可以吹話勁 因為上下都優至容易text book macro 加上lms隊d throw
但我估佢地打g2 都俾g2 out macro
所以基本上1-5已經係bonus

打qualify jt hka真係輸唔切咁throw

今年STITCH條腿都夠粗o既....

點都粗過上年HKA個D韓援掛....

lms邊隊有香港人咪撐囉 GREX對邊隊我都撐76 toyz
係唔撚鐘意FW 年年J年年柒 同TSM有咩分別

上raise有得打
Wuji pk唔爆線就得
係佢地兩個個pool真係太淺

Pk起碼要玩到aatrox 犽宿
Wuji都要玩到犽宿

外卡緊係睇gambit同fb1907喇
諗起diamondprox jg
evelyn
中路kira 之前唔知邊年明星賽又唔錯
仲有edward睇

fb1907上年有驚喜 又有frozen睇下
play-in 值得追下喇

關撚經驗事
你有基本功 有團戰
Griffin 5個新人咪一樣LCK number 2
2017 2018 已經有RR 你仲可以同LCK LPL 打
NA 只可以同EU打
不要拎藉口
基本功韓服可以練
不過有基本功都冇用 因為lms可以出到JT 依5個冇腦的垃圾 5個韓服精英

GREX 應該會輸GMB

所以我都話
要證明lms就真係睇下mad (2nd seed) 有無得響tl/edg/g2
拎到1-2場
如果唔係 lms依然係最廢賽區 or LFW

🤔lms 計埋FW 都勁唔過EU/NA
講事實=踩？

今年邊有fb1907..

犽宿好似CANDY玩得好過WUJI....

Griffin咪就係無經驗 決賽g4自爆左囉 咁都唔關經驗事?

屌ON99
自膠一打

仲要資格賽輸埋俾經驗豐富的G-GEN

Fw 暫時最大隱憂係moojin 佢好似msi 嗰次比karsa 打爆之後就越打越差

IG 大弱點係throw game5
仲要二次都係打rng
Pressure game point 應該係佢地八強開始要克服
唔係應該四強止步

你要出raise就一定冇candy
但wuji係團戰英為主嘅中路
俾人強行打線會好輸蝕

未打過大賽俾karsa震撼教育啫

Ig 夏季無左春季對線嗰種壓制力 再加埋佢地唔識打逆風
所以真係唔睇好佢地

唔係上路火龍OR MMD咩
佢地先唔穩定

人地冇經驗都可以打到game5 呀Ching
你估你mad team Grex 可以同Kt 打到game5?
仲想講關經驗事
硬實力問題呀
人地JG ad 都係top 10 kr rank

Fw上路不嬲同open top冇分別

講得出依度d人J NA/EU
已經唔洗同佢討論

Fw 上路不嬲都爆開唔重要 重要係下面4個贏到幾多

我諗最多係屌NA false hope
唔通J 1st seed iq200
J 100T cody done
頂多係係j c9 救命鐘buff

EU 好似都少人J/屌 (呢個賽區太神奇)

打手好希望遲下講得出
GenG 二連霸無死角

支持gen.g>rng
gen.g唔駛講 rng贏都可以令台狗收皮 冇得攞1>0打j

主要the shy 手傷之後返黎 差左
不過今年world 好少top focus team
得kiin 同kind of g2
所以未必冇機會四強🤔
假設 jkl扛得主

EU 又唔勁
S5: FNC OG
S6: H2K
S7: MSF
睇唔到

LMS年年世界賽都收皮咁滯 又睇唔到？

上年最震撼係
fb贏到hka之後上到grouop直接0:6出局
果下真係諗唔到lms 3rd seed同4大賽區1st/2nd差幾撚遠

還我uzi一個冠軍

我又唔覺caps打得贏小虎 點解caps係god tier

如果硬實力真係咁重要的話

咁LMS第3張門票就應該入左落去5個韓服菁英的JT度啦.... 單以排位計, GRX應該冇JT高, 但係JT 5個韓服菁英係比賽輪流派膠阿

另一個事實就係5個TOP 10 KR RANK輸左俾KT同埋GENG... 如果GRF經驗夠的話, 就唔會出現對KT GAME4最後派膠的CALL

好掛住by far 可以壓到韓國ad

ruler+corejj S+
Deft+Mata S

PAWN C

係咪即係KT帶pawn唔帶rush

Caps MSI 表現真係好好
世界賽keep唔keep到 另一回事

反而覺得係戰術問題 小組賽第一輪羸左RNG之後,第二輪同tiebreak都比人撚爆左,
之後四強打kz,用rng個套戰術,比kz技術性擊倒就無野好講啦

上年
1-5超越震撼d定係hka連playin都過唔到震撼d

法國節目黎

mad 個K 係k tier添

上年 神手貴jg大洞
同上國際比賽 本來中路carry 佢地既東山
完全唔夠韓仔打
你就知基本功幾重要
上面仲有人J咩冇經驗

Pawn子 D呀屌你老母

一定係1-5 #超越震撼D

連S5個一年, LGD大爆炸都冇炸到1-5

唉屌 上傳圖個陣唔記得睇清楚 對唔住 係D
真係估唔到唔帶rush 帶左pawn 痴撚線

pawn唔係d咩

EU邊年唔係收皮?

TSM真係好柒
俾FW偷到一場
差d 0-6 超越都冇得超越

@kt.pawn

瞓醒未呀攞LMS同EU比？
假膠？

H2K Forg1ven should be G tier

REDDIT排越南仲勁過MAD同GREX

有無人覺得雙打野好屈機

其實雙Top都唔差
Duke&Theshy

TSM幾時玩雙JG

rush同pawn都冇咩理由要出場 老實講

G姐係點 god tier?

但正常諗都係帶rush
始終今季打得多過pawn
而且唔同JG風格變化大過中路
除非佢貪pawn叫做拎過世界冠軍 俾下面佢拎skin

雙8強
一隊同skt打到game5
一隊都叫做拎左局rng
仲收皮
na都有隊c9同we玩到game5啦

g即係god tier
仲有個勁D叫U tier
不過無一隊有

睇完RR 仲有上年世界賽

因為越南係MSI真係打到D表現出黎... 所以>MAD/GREX正常

對於老外黎講, MAD/GREX根本都唔知係D咩隊
但係佢地會記得越南係MSI/世界賽都有驚喜

Fw 第一輪咁勁係因為套1lv 反野戰術做得好 但之後比人學左就gg左

GAY/GOD 你鐘意點解釋就點解釋

一係假膠一係冇睇世界賽幾年

唔係要對隊伍出線有幫助先有skin咩
好似八強bo5有份打咁

bo5出第一場咪得

Haru上年有冇出

推佢做千古罪人咁仆街

Pawn

小組賽玩過一場EZ JG
搞到差d輸
之後都係ambition 打哂

好似有 但舊年條rule無寫得咁清楚

今年開始好似講明
1) 小組賽最少2場 (一定要影響出線 唔可以係穩定出線之後風流波)
2) bo5 最少1定2場唔記得

兩個中是但一個就ok

- VIT抽到B組時：
aphromoo：黑箱啦
Ryu：Rookie剛傳訊息給我：「好久不見」（笑）

啱啱google都係出嗰場ezreal jg 打FB外卡？！
一場就冇喇？
咁都有skin

group stage最少出過一場
並且個場要係未確定出線之前打

Aphromoo：幹為什麼TL沒抽到B組啦（走掉）

好憎大ching

Source?

真係出晒面

懷疑就係佢搞到riot決定今年set rule

屌呢d meme外國咁興

set左都ok既

半搞笑姐

半搞笑但憎大ching一定係真

抽Group B嗰陣
個個都嗌TL TL TL

咁pawn子sub嚟做咩

吉祥物既野

M5係toyz私家雞
有佢血統嘅grex收唔到佢地皮就算9數啦

出多個SKIN可以呃更多的錢阿

搵到喇 是但一個條件都OK

得兩隊

因為你老母JT 冇腦
咁關撚經驗事咩
唔通你mad team 出二三次國就會夠kt打到game5?

ucal始終新人
驚佢心態有事啫

越南個上路 soloq out play kiin🤔
基本功係幾勁

有吉祥物pawn子傍住 個心都定d

咁你mad/Grex 係廢亦係事實
上年hka 輸俾外卡 之後外卡grouo stage 0-6

始終pawn子可以望埋右邊個mon
提場方面係勁d既
score/deft未訓醒個陣 喝撚醒佢地 教佢地打機

同樣第3名we打到入4強

但出pawn子真係
得個坐字

Ucal 咁勁都係多得pawn子將畢生所學教晒俾佢咋

唔好再吹奏Kiin仔

個人認為letme唔值S+

Kiin仔GP無得輸

韓國上路俾人吹奏都冇好下場

S5的SMEB (不過衰極都仲有亞軍)
S7的KHAN就....

KIIN仔世界第一

無人吹Cuvee

唔想Kiin仔變左上年Khan咁
雖然Kiin仔份人都比較低調

尋日dive in live都有吹奏下kiin仔

最想睇mad team 入group D 然後0-6
收哂班咩冇經驗咩LMS同NA/eu一樣的人皮
可惜佢pool2
Lms廢其實冇問題
但不思進取 引入韓仔但d mic check 差到
差過好多NA eu 有韓國人既幾倍
全華班j team 成隊好似玩梗soloq咁
D隊唔係隊員冇硬實力就係後勤垃撚圾
Mad team就醒 只要我線優 之後玩text book macro
我只要唔throw 你地d lms team就會自己主動throw
但依招對FW 冇用
你睇人地NA 同 lpl引入韓仔之外 再引入教練偷師
然後自成一套
但j team 依d垃圾一早有韓教練 但都仲係咁垃圾
根本就係成個LMS都有問題 除左FW
好在有toyz搞既 RG/Grex引入競爭
但可惜都唔係好夠

除左100t 同mad team 重有無其他隊有拍React？

fnc

GRF慘d定byetality 慘d

我知啊

🤔想睇grf JG 同ad 打LPL team 但佢地自己連揀二場cait輸game
真係輸係佢地自己手

冇事 kiin仔俾越南仔soloq out play

咁多年都講緊lms嘅後勤好撚垃圾 都係得貝克睇得上眼

仲有打kt g4隻石頭人唔識玩咁

LMS問題講左好多年都係同一個問題: 冇錢搞

好聽少少咪話自己想搞全華班唔買外援
但其實冇人冇好的後勤都係因為錢的問題
1線韓援1線韓教LMS肯定都唔夠其他人出價高

Grex 係有競爭力就唔會一改meta就跪啦

石頭人下下想偷偷暗角R
結果其實MATA都佈好眼睇到哂佢的位置

盲目跟meta 唔記得自己春季係靠打團贏

個個meta你想打團都打唔到
打團要靠ad輸出
個個meta廢左ad佢

viper臨regional round 2仲玩odyssey
明顯全隊輸final之後心態爆炸 唯有希望下季好d

唔係捱到riot改patch
Grex晨早同ahq一齊含

嗰陣ruler 咪一樣玩傳統ad 咪一樣贏到
好過玩套自己唔熟嘅

🤔改meta uzi連上都冇得上
唔通rng如果得uzi 打 佢玩唔到血鬼yasuo
連輸又係冇競爭力？
Fnc Rekkles 直程俾個上路玩下路
唔通又冇競爭力？
Ad carry pro player build with 1 set skill
Auto attack champion/cast skill champion with auto attack in back line
你叫佢玩血鬼/swain 依d dive Mage 玩到高水準係有難度
就算GenG堅持玩ad meta 一樣半跪
Grex summer後半段的確係有競爭力 係lms黎講
但佢地二個華人jg係洞亦係事實

諗起要打geng @ regional

守門員唔講得笑

GRF打KT個贏面真係高d

cuvee已經係best top啦
一冠一亞已經超越左marin

人地有人換 有plan b grx有咩

😂有時打d垃圾mvp bbq拎分
都係60% win rate 🤔不過ruler 除左亞運7之外
其實係top5 ad
同Grex jg 有二個大洞

換走fly
感覺成隊都好熟悉
成隊歸哂位咁

Crown返曬黎，Haru虐殺skt/kz

Regional 之前係一隊垃圾
Regional 之後

特別 新build velkoz
同come back meta liss

haru都上哂身咁

s5唔係summday咩
s6先smeb

其實FLY係負重訓練緊其他4個
好似係咁

講meta適應 應該係AFs最撚快

電狗打msi入圍賽個陣咪又係講緊未必贏gmb
grex同gmb 64波好穩啦

洗唔洗計埋summer季初唔岩meta
ruler幫成隊負重

Uzi上年真係
唔識玩xayah 就

今年kaisa

@SSW pawN

有kaisa uzi接近無敵

其實現在的GMB邊個最勁?
鑽石?KIRA?

佢地本身已經有創新meta既spirit
以前Lulu jg都可以拎 其實適應其他冇乜問題
今年最創新應該係rng d逆eu同換線 j死人

新ad🤔

無睇開lpl
逆eu唔係一向都有咩

關S2撚事咩
係既話S4已經係

大清如無意外又16強出局
打KT 同EDG

根本唔關S2事啦
係想做大個餅搞多個PLAY IN先俾LMS 3張

Msi gmb上果個ad岩岩夠17/18
打左幾場同playoff 就去msi 了

改左塔防
已經差不多冇人用

上年風女sup
可惜marco差人一班

希望有tie breaker 打

攞黎陰人
但陰左次之後就唔會上當

上年風哥死不ban galio
S5 LGD佢又死不ban 魔鬥
瘋之ban pick

應該2-4 1-5
Mad team都未必雙殺到

冇可能

諗起imp比野龜扑撚到變傻仔

講緊AFS
幫珍娜肥
可惜既係Marin隻凱能比人分推玩死

發覺好似無咩隊用D陰招
係打得BO5好

koo tiger mf sup喇 得2場貨
msf機械人
好似無邊隊可以用奇招過到bo5

佢依家TOP 用SION 換線
唔係咁易破
佢自殺流食buff 上線食1,2隻兵就上2
你4殺1佢 SION 佢變左鬼魂仲可以清晒成條兵線 再行返出黎你都未必拆到佢座塔
當你等佢上線再夾多佢一次
你4個人分攤一條兵線經驗幾分鐘 唔係咁簡單架

如果唔係SION就易破 閃電狼係RR輕鬆破左RNG呢個換線戰術

佢係j team pick rng陣 真係好好笑

Vzi

你ad唔係uzi係臭嘴V

mf逼到skt 要ban

太睇得起小v
睇住小v望住班前隊友出國嘅樣

LMS咁多韓援得M17先做到溝通
其他個d都只係識back, nice, AD, gogogo之類

依招以前逆eu都係
不過buff 左Sion W 再加ad IE nerf
Sion如果lead經濟同經驗
中期真係幾難打團

睇返記錄片
唔Ban galio好似全team傾出來，話打左咁多場，習慣左應對隻galio，所以繼續放

lms係可以有機會食到韓仔隊，先令riot無直接斬名額。
na、eu對打永遠5050；lpl對 na、eu會有upset，但勝率至少都有6-7成；lck 對lpl以前差唔多7成勝率，而家跌小小，對na eu 可以話食硬個隻；lms基本上做得最好就係可以有4成機會打贏韓仔，但你睇下佢地對na、eu都好吃力，更唔好提打lpl隊。
只係外卡根本無咩邊隊/邊個賽區真係可以夠其餘大賽區打，lms 先繼續有2+1姐。

老老實實，每次世界賽都唔預lms有機會入到4強。基本上lpl lck na eu各一就差不多。na有c9，eu有fnc，lpl一係edg一係rng，lck基本上入四強d隊都好有冠軍相架喇。
lms得maple可以穩定打線，其餘線唔輸得多都偷笑啦。
一直吹捧飛斯本人、mmd、betty個類對lms隊尚算守到線，對外隊爆曬線既選手隊伍，衰d講句留返lms煲醋啦。無希望無失望，但求grex可以入到16強，閃電狼入8強，咁就合格有突。老實講句，今季更大機會係一隊lms都入唔到8強。

今年3隊lms都入到4強既歡迎bin c

Sion前期打鬥士唔會爆得去邊
煩到癡線

咁mf sup都係
但又無咩印象有隊係用呢d奇招過到bo5
頂多都係2場

你諗LMS有8強咁樂觀?
其實LMS已經2年冇8強

我覺得3隊16強都要執到

好期待grex打成點
好記得季初一堆人打飛機話打輸唔出MSI仲好呀
又藏招 又唔洗比人研究 又到時世界賽發力

燈一燈先
4強肯定係亞洲對抗賽

KT GenG RNG IG

FW唔知得唔得

藏auntie咩summer split露哂底

RNG全隊傾唔ban啊屌你老母
講到口臭啦

Geng 同 Rng成為1st 惡夢

LMS嘅資源根本外卡級數
3隊入到16強已經要慶祝喇
呢幾年唔係好彩出到隊FW同AHQ
真係一早收埋皮

唯一可以肯定既係 如果RNG GENG順利出線 最快都要決賽先見到

一直都有藏阿, 直播已經有藏得好好

冇圖奇冇你水管仲要得中文的LMS你覺得有外國人睇/參考?

小組第一

我只係知道VIT被人瘋狂怒插

但教練應該要adapt
因為佢係唯一一個係場外睇比賽既人
同Skt扣馬 game5叫faker如果 想㨂LB就㨂LB
俾人陰左入局 一大污點

個場啲觀眾重少過外卡
根本發育不全

問題係後期鬥士分推可以完全無視你

駁下rng2-0geng / geng2-0rng
之後vit係輸個隊偷一局博加賽

我覺得有D外卡的資源仲要比LMS好
巴西/土耳其外援都唔係隨便請返黎

然後人地外卡聯賽搞個D PLAYOFFS都大陣杖過LMS....

痴撚線
Galio係大問題就唔會贏到兩場啦

lms無資源真心慘

雖然比賽唔係話鬥錢多啫
但先天人才已經少 仲要冇錢請外援
比人睇少其實好正常

4強要eu na各一難d
兩區加埋最多一個位

以LMS資源出兩隊真係極限
外卡級數資源出三隊 咁梗係出去賣笑

咁其實某程度咪教練有問題🤔
作為唯一一個場外人 最應該睇得出問題所在
仲要説服唔到隊員 睇出問題所在
Skt 打左二場mf sup即ban
打peanut ban留左nid 一樣照pick

其他國家點解要資助台灣
救救非洲兒童咩

skt係完全應付唔到mf 放2場輸2場
rng頭4場都係贏2輸2 其實好難講

馬後炮咁講緊係話佢硬頸唔BAN
但事實佢地又真係應付到過

🤔但faker carry on galio

台灣自己冇人肯出錢大搞點解要其他國家資助佢地?

其實LMS好多隊都掛名台灣老闆實際上咩資金大家心照啦

仲有d走得太前

石頭人上路
QUINN上路
LULU JG

好多奇招

🤔可以咁講
其實場上的隊員一定覺得應付到 仲要贏過
因為視角有限
所以責任落係教練同其他人身上
係場外角度睇出問題重心🤔

精神墮胎墮兩個領先丁特一個

點解睇vod一定要聽埋中文旁述

主要係一黎冇錢 二黎華人思想 冇著數唔會俾錢
香港咪又係見好似有油水濕下先吹電競
Lpl係唔係用黎洗錢就你諗你

華人思想 打機=冇出息=垃圾先係最大問題

🤔時間有限 我點解唔睇有英文既LPL/LCK?
我都唔鐘意睇外卡d final 一樣
已經唔知d人邊個打邊個 仲要冇英文

LM

有啲隊bp教練只係比意見 而唔要教練要佢玩邊隻就邊隻

問題係，galio真係個問題重心咩

咁你要打佢自然要睇佢vod 理得佢有無英文

香港果d政府簡直笑話
之前搞第一次個咩音樂節
先俾人爆話批俾一間新開冇耐既公司搞

要ban其實就要係輸第一場就ban，第5局就緊係揀隻熟嘅打啦，不過pick lee sin就

I mean 平時唔會參考
當然對到一定參考啦
韓服account都搵埋你出黎啦

唔關事
係根本配套未成就谷
人地歐美cs晨早有聯賽
韓國就有星海
直播 人工 資源 退役後support都有
香港咩都冇 但就推一班未有咁嘅能力嘅後生仔去死

TOYZ寫好的

出哂名劉導

🤔某程度係
Bang 同huni
冇galio 同有都差幾遠
你可以打win二場
唔代表佢冇個重要性功用🤔

Royal Never ban Galio

咁係faker渣到出神入化者

留ban比faker=哂一ban
g5 ban galio 佢拎ryze出來咪一樣屈

用體育黎比就知香港唔讀書等同死
運動員冇support要自費出賽
打職業冇錢
美斯如果係香港出世
佢會俾人標籤為讀書唔成
佢嘅生長遲緩症都會冇錢醫
都未計啲球會會資助啲潛力細路讀書青訓
起碼個段時間炒左都叫有書讀下

咁都只係一種睇法即
冇絕對性既正確架

而家個情況就係，你覺得galio係問題，然後教練+選手覺得galio唔係問題，然後你就話教練唔啱

華碩用成億買LPL位都唔玩lms

好老實講

上次FINAL SKT係真心輸自己+ SSG打番正常波

你見BANG FAKER D失誤其實有好撚多 有D位其實正常唔輕敵基本唔會出現FAIL咁多次

雖然你話HUNI唔夠CUVEE打 咁好老實講 2線仔同一線中上打 55開算係咁啦下話
PEANUT無哂ROX既味道 好正常 入左SKT之後完全唔可以打咁惡 要幫FAKER同BANG哥做好多野 所以都沉左好多

八強之後🤔Skt only pick ryze 1 time
Ryze同galio功能性差好多
而且galio可以令上下線得到既保護比ryze 更多同更快

12年s2個時邊個香港人會吹toyz
而家見有水搵咪考古掘番佢出黎

Result tell the truth 🤔?

但你睇番game3
faker galio都053喇
未算應對唔到呀

個時中路死唔打緊
死ad就成場gg

🤔12 年 大家都已經笑佢條最強ap carry
不過冇咁多台灣人支持就正

仲討論上年4強唔ban加里歐
人地成隊決定唔ban
唔通你係教練你唔信選手咩

一場game咁多內容
總共pick左10隻英，ban左10隻英
咁，點解一定係galio問題

不過其實小虎唔用galio/用得唔勁先係core
你睇skt打ssg 自己ban galio3次

因為 最後果場輸左
而果場faker pick左galio

所以係galio有問題 #
#mf

個個patch咖哩歐同曹格可以話係兩大神坦

仲有 Kuro 出Yasuo 無記錯好似係佢出完之後先其他隊再出？

🤔咁講既話
教練其實冇乜用
你自己睇輸左既interview 通常全部選手都係覺得自己如果咩位做好d thing will be different
我由2012年s2中期iem分站開始睇比賽
S2,3,4 好多選手既mentality 都係咁
就係因為選手視角有限 至要有教練同後勤

🤔因為galio 係god tier champion in that patch?
然後faker玩到出神入化
而之後final skt自己red side 都3 ban galio
🤔

不過諗番嘅
Jt入外圍應該重死得慘過grex
隻sup真係唔識個播

但都解釋唔到 有2場galio係handle到
仲要有場23m 完game

不過rng舊年ban位唔夠用
jayce ban足5場
gragas放兩場輸兩場
rakan拆姦夫淫婦

galio博一鋪係真

啲人睇bp 都係結果論
贏左就神bp 輸左就教練有問題
如果rox 果場mf 輸左唔知會比人笑幾耐

不如你由講下點解galio唔係問題🤔

坦得黎有大範圍而快嘅開戰技已經夠癡線
再加個時佢個大技回cd咁快

GenG 肯定走線打KT

事後孔明、馬後炮其實真係好容易

RNG輸左個BO5，其實有好多原因，但唔明點解要將個問題集中係galio到，然後將佢放大，將個責任歸咎落去教練BP到

BP呢啲野，贏左就神，輸左就ON9

4場2勝2敗已經唔係解決唔到喇
點解一定要ban
係最後輸咗你先覺得係問題啫

唔記得點解要ban jayce
又唔係打khan

你win左二埸
可以係你out perform 亦可以係enemy mistake
但你亦都輸二場🤔
而galio功能性四場都冇變
最後佢地選擇放 而faker亦成功用galio shut down
Rng 上下同lee sin 的動向
Galio係咪問題
你可以話唔係🤔但result黎講係

因為huni出都可以照撚爆letme囉

重要將galio呢個點放大到，凌駕埋教練同選手之間既溝通，

明明選手+教練都認為可以放，但偏偏旁觀者會話galio係個大問題，教練應該要說服選手去ban左galio

不如你由講下點解rng 輸game5 🤔

ic

咁ban佢好似又緊要d

faker點ban都做到嘢

最後一場明明就RNG出慎比吶兒撚
李星又0作用

結果證明左佢地決定錯誤
你仲記得場game5?
中期5個殺galio有4個助攻
小虎0/0/0
🤔galio is not problem
Then may be faker is the problem ?

Shen比gnar撚 同李星難做野
某程度係galio的大可以令上下得aggressive d

唔係因為對面揀左加里歐先要揀慎咩

Friendly reminder as a fellow fan to not get excited about KT

第五場 SKT VS RNG
第一殺花生下路GANK死MING MLXD食緊紅
第二殺MLXD想GANK上 HUNI一打二 花生再嚟殺MLXD FAKER大過嚟只係呃助攻
第三殺 LETME頃下路同FAKER對線 比花生加FAKER塔殺
同時RNG 小虎+MLXD塔殺HUNI吶兒
第四殺 MLXD比花生係河捉到 加FAKER閃W殺
第五殺 小虎探巴龍被殺 SKT亦拎到巴龍 呢場已經完咗
成場根本就兩隊JG差距

希特拉大個會屠殺猶太人，所以當年佢父母選擇生佢出來既一個錯誤。

輸同贏一場game既原因多不勝數，每一步都有所關連。
如果你要將放galio講為主因，然後每一步每一個其他既原因都牽落去galio，咁，你一定正確架。

都係果句，事後孔明好容易，我睇住個戰積，每一分鐘既stat，然後講乜乜乜係主因，easy。

想睇score扲冠軍
佢應該差不多要當兵同老了

琴晚斑鬼佬評佢第一jg
karsa跟佢尾

🤔galio有大行暗位已經係pressure
Galio個tp守左幾次tower 你又冇計🤔

SKT下路第一波ALLIN殺對面
李星仲食緊紅 肯定又關加里歐事

karsa隻李星惡過狗

小虎都係帶TP喇
唔通佢守唔到又加里歐問題

睇叉燒評s7 rng vs skt g5條片啦
佢講得好清楚

🤔咁你點做事後討論？
你話galio唔係問題
咁原因係咩🤔
我就講哂原因了

🤔如果佢隨便用TP
佢守唔到下一個galio大技🤔

一個殺斷定一場game?
難怪d人成日15ff🤔

其他英都可以tp守塔者

主要都係陣容太被動姐
skt強開陣
rng仲要得一個點
j4閃r uzi 金人接galio大已經完美入場

rng認為 taric+shen保得切
事實係唔得 就係咁

source?

主要唔使再怕爆線俾人捉
所以先咁惡

你成日用d我冇講過既野去自high
一直我針對galio e個pick 主要係佢俾上下pressure 壓力大 而李星之後做唔到野 同 shen要同corki換路分推 某程度都係源自galio
咁點解場game5 galio 唔係輸既其中一個主因？

個「🤔」睇到有d煩
可唔可以唔好句句加個🤔
我唔知你咩意思啦用嚟
純粹好礙眼

🤔你唔可以tower dive galio
同你亂用tp
Galio下一個大技 你跟唔到
你估打梗soloq 話tp就tp
Galio可以係因為佢有大技

btw，呢個討論真係會沒完沒了
我總結我既睇法，
1) 出galio唔係解決唔到，贏左2場可證。(你鍾意拎d out performance呢啲額外因素來講既時候，麻煩一視同仁，係輸既第5場都考慮埋呢啲額外因素。唔好pick galio輸係因為額外因素，pick galio贏就係正常合理 )
2) 選手+教練一致同意放galio。(你要教練凌駕選手意見做bp，我又吹你唔脹)
3) 所有野都唔係獨立存在，總會有所關連。上路贏可以關中路事可以關下路事，中路贏亦可以關上路事下路事....你要將所有既事都牽曬落去galio到，我都係吹你唔脹

sorry 純屬思考的意思

你係咁講galio 優點咁你一定啱架喎
Galio 一樣有佢限制 好似rng 班教練話打團庫奇炮娘無壓力
Rng 成個陣都好合理 用慎保2個後排 李星保住前期唔好爆後期團贏硬 sup係咩唔記得左 係執行有問題
如果rng 贏左你又覺得佢地bp有無問題

BP就出招同破招
你明知對面會揀 你都可以設陷阱比對面
就好似S5 EDG季中賽贏SKT咁
而呢場明顯係RNG先選慎
但唔BAN吶兒比HUNI撚
中野庫奇+李星又比唔到壓力
冇人擋到HUNI分推 咁梗係輸

當然如果BAN加里歐
RNG仲使唔使揀慎出嚟比人撚又後話喇

咁講其實慎都有大可以飛

見到兩三次comment都有呢d emoji已block

fw抽籤影片出來囉

75% Deftiko

唔敢俾選手出鏡了

嘥咗一分鐘嚟睇

話完pawn 子未

岩啊 等AFs打柒班電狗

你同教練訓左幾多次 點解會帶你

未

未聽過AFs
咩垃圾隊嚟架

原來尋日改果篇KT潮文咁多正評

1. 心態問題
首先小組賽 可以比ucal 熟下手
有pawn子係度會定好多有經驗 良藥黎
當pawn 子力有不逮既時候 UCAL 出黎就會爆發力勁D 成隊打起上黎勁好多
rush 個個都想睇 偏唔出

2. 戰略問題
大家都知道pawn 子近期打J多受到腰痛既影響
出pawn 子個個都問點解
係因為有起事上黎 萬一要入院
kt 可以揀出rush定其餘果d柒姑錄

呢篇嘢 點改都好好笑

原本個篇係邊個NA Fan寫

Geng 飛起左fly未

KT正常都帶PAWN喇
除UCAL外 其他四位都打過哂WC
驚UCAL經驗不足好過

作為一個TSM迷 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈TSM首名有咩分別。

令我地班fans totally no mood to 捱夜睇比賽 嗱,我又分析下 首先閃電狼 唔好玩啦 台灣野，兩勝穩陣

WE,,如果係RNG就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..TSM半力夠WIN,又2勝

最後一隊,我連名都唔記得 我地出regi練下is ok,又兩勝

加上我地4大尖刀 sven,bjerg,康sir,bio 加上關鍵王大師兄.. 根本場場大炒,,,,

6勝就一定..係睇下炒到對面食蛋.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8強見

P.S.比d咁ga對手TSM..is侮辱...哈
今年無得睇TSM用呢篇野

第7個緊急帶rush咪得
急要時話pawn腎唔掂要入醫院出rush
反正都係韓國,入醫院都係自己友

而且雙JG兩個JG差唔多實力就話啫
外媒對SCORE評價都頭幾JG喇
RUSH有冇頭幾JG LEVEL呀

有排未開始打個po就咁熱鬧

又好似有d道理

搞咁多野 其實R社改7個出咪得囉....

其實中韓好多隊都唔只7個人啦

但更多隊係連第6個都係無/廢

但係好多外卡同廢少少嘅其實都係得主力5個人

6+1個已經好盡

7個 d有錢隊就會屈機

北美季後賽允許兩名替補 S8世界賽或將實行該規則

但到而家都係唔知實唔實行

北美點同世界賽

其實EU夏季季後都俾7個

NA LCS>LMS
有C9有8強

再來一個再來一個

俾佢恨到

感覺上geng呢d妹妹下嘅隊淨係恰到韓仔，會比lpl打爆

想睇grf
viper同chovy d操作真係好好睇，tarzan條jg path又係好正

今年到大快活啦

Grf 輸比ggen 真係估唔到

假設下列隊伍從play in 晉級:
G2
EDG
grex
C9

A:edg
B:c9
C:g2
D:grex

Group stage戰果預測 :

DAY 1:
KT 0-1 TL
G2 1-0 MAD
PVB 1-0 FW
AFS 1-0 EDG
RNG 0-1 C9
GENG 1-0 VIT

DAY 2:
FW 0-1 AFS
PVB 1-0 EDG
100T 1-0 FNC
IG 1-0 GREX
VIT 0-1 C9
GENG 0-1 RNG

DAY 3:
MAD 0-1 KT
TL 1-0 G2
FNC 1-0 IG
100T 1-0 GREX
RNG 1-0 VIT
C9 0-1 GENG

DAY 4:
AFS 1-0 PVB
EDG 1-0 FW
100T 1-0 IG
GREX 0-1 FNC
TL 1-0 MAD
KT 1-0 G2

DAY 5:
VIT 0-1 RNG
GENG 1-0 C9
VIT 0-1 GENG
C9 0-1 RNG
C9 0-1 VIT
RNG 1-0 GENG

DAY 6:
AFS 1-0 FW
EDG 1-0 PVB
FW 0-1 EDG
PVB 0-1 AFS
FW 0-1 PVB
EDG 0-1 AFS

DAY 7:
TL 0-1 KT
MAD 0-1 G2
MAD 0-1 TL
G2 0-1 KT
G2 1-0 TL
KT 0-1 MAD

DAY 8:
FNC 1-0 100T
GREX 0-1 IG
FNC 1-0 GREX
100T 1-0 IG
100T 1-0 GREX
IG 0-1 FNC

RESULT RANKING:(tiebreaker considered)

A:
1.AFS 6-0
2.EDG 3-3
3.PVB 3-3
4.FW 0-6

B:
1.RNG 5-1
2.GENG 4-2
3.C9 2-4
4.VIT 1-5

C:
1.KT 4-2
2.G2 3-3
3. TL 3-3
4.MAD 2-4

D:
1.100T 5-1
2.FNC 5-1
3.IG 2-4
4.GREX 0-6

LMS再一次全軍覆沒

樓上咁睇好AFs同100T
IG再廢都穩8強

codysun拎到5勝

你話RNG入唔到8強我都信
IG條線真係黃毓民話齋 訓係度都贏

唔係我含

你確定MAD能2勝?

LMS執到一場KT同一場NA係家常便飯

揀1場cait輸都算，仲要揀多場一模一樣嘅comp

電狗0-6
100T 5-1
依兩個
其他都算合理

事後孔明

咁快FF定

電狗0-6其實算係十分合理既事

100trash 肯撚定出局
除非出rikara

電狗今年有機八強既
但真係30 40%機會囉

用cait 代表唔想輸線
但明明打唔出優勢
應該轉陣
Btw CoreGG rakan

咩都唔講 rookie同ryu 既差距真係

我會排
Rookie > Ucal
其他隨便

輸左一場咁徹底，第2場揀返同一樣，對面又一樣

出唔到group唔出奇
但打外卡都冇理由輸晒兩場嘅

AFs都無可能6-0

但係viper 玩ad 英 硬係唔夠其傳統adc玩ad玩得好

打三隊垃圾有幾咁難

起碼可能性高過FW 輸晒2場俾外卡

除非優勢大得好緊要，唔係嘅話cait中期真係好弱，又唔係meta英，最緊要係中上輔都冇變，成個comp大致上一樣

隻jg又係垃圾
唔明點解唔用levi

唔覺

AFs

雖然想睇FW繼續仆直
但今年真係難d可以超越1-5

用levi要換走sumday同ryu是但一個

估3-3 要打tiebreaker

入EDG 真係有野睇
FW AFS EDG 爭兩個位

睇錯..以為你話FW會輸兩場外卡可能性高D

永遠懷念Meteos

幾憎電狗都唔會望佢輸晒兩場俾外卡啦
輸一場都夠恥笑一年

佢ez同kaisa呢d都掂，反而trist，cait呢d傳統手長普攻型ad麻麻

Fw要贏曬buffalo 再搏edg偷到afs一場

EDG都係打Scout同IBOY

仲有我廠。。。

Play in 幾時開波

個 TSM 撚好煩

多左入圍賽之後
D小組賽隊有得睇成個禮拜新版本meta
其實比以前難爆冷左好多

以前大家一開波一齊打新版本 慢慢摸 rox都可以輸俾anx

呢場邊場

Hater嚟
唔好入TSM數唔該

Fw對afs，中下jg都55波，fw更加得aggressive啲，afs想贏就由b/p開始要幫kinn打優勢靠分推

咪舊年輸完0-3 成隊頹晒 得佢仲企到君臨天下咁

中路想睇下會唔會好似15年咁 Maple壓住Kuro
上路就唔撚講啦

教練同選手覺得問題唔係ban pick 到
只係執行出錯
不過相信CvMax應該好後悔梗

舊年真係諗唔到輸佢 今年就輸件柒頭blank

Key埋句 "Bang成為最大贏家" 就FIT晒

Kuro進化左

將bang個名改成blank

今年faker同bang子regional都打得唔錯，真係輸blank場場送fb

感覺上afs除左kinn其他都好神經刀

唔明skt死攬住blank做咩

精神個態如果Keep到去返playoff打KZ果陣
我覺得會易出線

有扣馬床照

今年最慘一定係vit
辛辛苦苦去到worlds
點知就遇著兩個boss

FW bot side focus
AFS top side focus
如果入edg就好睇了
又一隊bit side focus打AFS

精神勁果陣可以撚爆人地jg，柒果陣裝都唔買同埋狂送頭，好難捉摸

想睇mad入八強

好想睇ahq班高層屌晒鬼，送走個教練俾樂仔

AFs之前都試過打EDG
果場AFs係輸

Edg贏過afs bo1

果場出aim定Kramer ?

唔買裝真係笑到痴根

擔心下na隊會唔會全軍覆沒仲好啦

Aiming 同埋果場AFs玩Funnel

得罪講句NA LAST HOPE C9都中埋死亡之組, 唔全軍覆沒就假

電狗表現差既話msi 可能會降seed ranking 或者cut位

唯一希望C9 係group B

FW 同RNG 係今年最有機既一年

唔係人人有呢個機會打2個BOSS

FW !?

na 全軍覆沒其實都唔係咩意外事

100t 收硬皮架喇
tl抽中edg 又係有機會收皮
c9最大機會咪係a/b
a有afs+fw
b就rip硬
a好睇fw打成點

lms fans係唔同啲

屌你同舊年個劇本一撚樣
Gen小組賽2場輸曬俾RNG
RNG 4強同LCK打出局
最後Gen決賽冠軍

定係c9唔會入a

無興趣理班old seafood

IG KT GenG RNG
依四個神仙打架
應該排唔到FW

msi一早降左啦 要去打入圍賽啦

C9 sure group b

講打架計埋AFs

C9好似得返B組可以入 (CD唔入得, 而佢入A組的話, 其他區會有重複左的問題)

Na 之前TSM 果年都係

前提係大區贏哂playin

最好4強內戰先
睇下IG會唔會好似當年SSW咁
內戰唔夠SSB打 外戰一下搞掂

怕佢神經刀 八強俾人收皮
如果抽中GenG/IG就可能玩完

咁sneaky可以番去cosplay
等睇俾uzi撚到不似人形
對ruler應該都一樣

感覺上 geng>kt>rng>geng

個個都話AFS係LCK 3隊入面最弱
但原來UZI唔係咁睇

佢話想小組賽撞AFS先
小組賽撞D強隊先容易入狀態
佢話GENG 一時好勁 一時好廢 好難捉摸

大區除左LMS都好難輸PLAYIN掛....

咁睇得起？

但GenG coming hot wor
上路打到爆哂seed咁

m5 msi輸俾電狗3-0
grex輸俾電狗3-0
55波(好似係)

Geng一入worlds就食春藥咁款
唔搶焦點 但最後成為贏家

咁na全軍覆沒都應該底預料中事
頂多tl vs edg有機

可能亞運打過kiin仔
RR又打過AFS

如果grex輸左
又有無機
c9唔洗入b

Cut na 名額啦 次次worlds都係咁
仲成日笑鳩eu

CuVee 為左獎金 regional已經爆seed
但jg問題仍然存在

毒撚型冠軍
就算拎左冠軍焦點反而係敵對個邊

GRX輸PLAYIN都唔影響到佢入B

因為D組已有100T

點解今年世界賽無乜宣傳咁？無歌出？好掛住首legends never die

冇 只要eu NA LPL 入group stage
Group d 一定係剩返外卡入
所以NA 一定要group b

RNG對AFs既話
AFs應該無條路會贏到

Trash Talk始祖 DL vs Trash Talk新丁 Iboy

Haru
訓練賽都係ambition 打最多
自己一個打排位
最後救世

Letme: 平線

冇$掛
D caster 連韓國都冇得去了

諗起RR 真係俾RNG戰術壓制到郁都無得郁

有無人同我一樣睇好G-REX 可以入8強?

咁A呢

Haru感覺幾神經刀

大膽預測
FW 4強
G-REX 8強
MAD 16強

咁希望大清争氣
iq200正常

都唔影響 因為EDG同G2都係只可以A/C
咁一定係佢兩隊分
除非EDG G2 C9其中一隊入唔到

Ambition點解唔出
版本唔啱？

廢事又比人咬

咁講好了

因為B/D都有1中1歐, 所以中/歐只有A/C入得
然後D有北美唔入得

係A/C/D都唔入得的情況之下... NA剩B組可以入

要救到C9的話, 除非中/歐SEED #3其中1個落馬

愈搞愈柒咁，上年中國決賽個場好正，唔知今年搞成點

我係c9一定幫gmb團練練習
如果grex出唔到線,都仲有得救唔係b
如果出到就一定係b就lul

如果Grex 2nd seed 再抽中G2 然後ko g2
應該可以救c9

上年對rng都係輸，反而係贏lz同skt
感覺上今年個抽籤同上年一樣，小組賽對完rng之後唔洗對，如果rng 4強輸比afs/kt, 咁geng就好大機

無呀 grex出唔出線都唔會影響

依家諗返 WE贏到爆種 gen g一局都算係咁
韓國隊全部俾GEN G炒per

Ambition 玩開控圖支援
打野刀無左眼石之後

我睇好G-Rex,希望佢地世界賽可以走遠D，下年春季可以俾番D壓力電狗。

利申 Grex粉

唔覺得Afs夠打
Kt真係醒醒定定

一隻豬女走天下

有 Grex group 2nd seed
抽中G2 再ko G2 c9就可以入A?

唔撚係掛
lol會冇錢？

有得買GREX的KHAZIX SKIN已經執到了 (配色我覺得係其中1個最好睇的)

唔會諗佢走到幾遠

可以但都係5050

搞esport 冇$ return
佢又唔似dota2 出world pass
搞crowd funding
得個skin仔

如果grex 2nd 都ko g2
咁gambit咪仲大殺四方

Grex先帶翻譯

Anson Leung 覺得好有挑戰性。
15小時 ·
慶幸的不是進了世界賽
慶幸的是在G-Rex進了世界賽
一起去釜山吧🙋‍♂️

認真講 GMB真係有勁到咁....?
我覺得外卡之中最硬的明明就係土耳其.....

好似係小組賽唔去，8強4強先去

上次msi gambit輸fw其實還好
佢地隻ad岩岩18 夾左幾個禮拜
Gambit同土耳其仔都係黑馬

感覺上grex平時喺lms對線實力唔差太遠再靠戰術同團戰贏
但出到去同中韓比基本功同操作輸太多好難靠團戰補救

S7 搞到咁豪華
取景拍宣傳 又有一堆中國風既介紹
唔知燒左幾多錢
S8 唔知點

好似係全個世界賽都唔去喎 話係美國搞個棚平過成班人飛過去+搭棚好多

上年安掌門比mlxg撚狗咁撚

聽講上次final個場用左好多錢租

快撚手小組賽啦 好痛苦

最尾又請左alan walker又vr又盛
不過kr production唔會差既
但今年連主題曲都未出

今年邊隊會成為黑馬

Fnc 今年可唔可以打破group d first seed 魔咒

想睇grex 打gmb
同g2打sup

屌都預左na隊入唔到淘汰賽 去黎把撚

幫c9諗下如果者
但感覺gambit grex都係55波咁
唔係土耳其硬 可以係grex軟

話唔定土耳其里拉咁跌 個個望住獎金池都cuvee上身

咁小組賽咩人cast

今年有埋karsa

佢地會係美國cast 唔去現場姐
sjokz 個D賽後訪問會照去

2nd seed出應該可以
100T要雙殺fnc有難度
然後要偷IG一場更難
只要Fnc 雙殺外卡/lms
偷到IG一場/雙殺100T 就可以出了
最worst case應該有tie breaker 打

Riot Games 全球電子競技活動負責人 Derrick Asiedu 近日回應 Reddit 一篇熱門討論文章，該篇討論提出 Riot Games 研發商在電子競技預算上相當擔憂，因為今年隸屬《英雄聯盟》EU LCS 英文賽評 Andrew Day 透過 Twitch 被問及是否參加《英雄聯盟》世界大賽時，他回應說：「今年《英雄聯盟》世界大賽即將在洛杉磯直播賽事，而非前往韓國現場。

Gen G
當全世界覺得uzi要大滿貫既時候
GenG就...

D人係NA studio cast

其實又好似無咩影響
反正都約莫美國mid night 時間打

感受唔到現場氣氛
係差少少

係 反正賽後訪問照去現場
除非你想睇佢地背景係現場姐 其實真係無咩分別

覺得精神可以撚到mlxg，但bo5嘅話rng仲可以轉karsa

唔緊要 都無人嗌TSM架啦

KARSA根本買黎就係要撚韓仔JG
虐菜的留俾MLXD就得

要現場氣氛就要聽韓文台

唔適聽韓文都可以好有FEEL

I mean d caster感受唔到
可能冇講得咁激動

我反而覺得lck個兩個英文旁述唔錯
Papasmithy同唔知邊個

karsa真係韓國殺手

感動嘅係暫時冇咩人吹奏kt

之前rr mlxg先撚完精神黎

Can't get excited about KT
LCK score已經差d又亞軍

佢好神經刀

mlxg同karsa都肯定係世界級JG架喇
上限兩個都好高
但mlxg下限都可以好低

10分滿分可能係2-10分
karsa就可能5-10分

精神1-10

除左 score 同karsa
仲有冇入world 既綠色怪物係勁
Fnc果個final拎出黎好似唔錯
但未去到score karsa level

邊到有講呀？
一年一度都度縮成咁？

The shy Kinn Smeb Cuvee上跑對決

今年cut budget

Let me will tank all of them

北美賽評不去韓國S8現場播比賽，Riot 回：節省賽事預算、專注收入

Haru Ambition 唔覺得差

得返cuvee未對過 今年

meteos
可惜係屋企睇

讓帝呢？

啱啱都搵到了
On9 慳啲咁嘅錢
我世界唔鍾意聽garena/廣東話台就係因為無觀眾聲無feel

Haru有玩zac?

咁karsa 同score 係ban pick幾有利

綠色怪物又唔係特別勁

亞運真係下路差距，kinn用船長對gnar都冇乜輸cs已經好撚勁，之前kinn gnar係單殺cuvee船長

Tsm係邊組

e

Cuvee Gnar比Kiin Gp破金身

Target ban jg咪有用

上年強國搞應該真係蝕左好多錢
如果強國畢直+場地+kr production應該真係會j到出血

今年連原本想book既大場都俾人last min reject 左
要臨時再搵 所以冇乜期待

Dota 少咁多玩家獎金都多lol咁多
賣skin 搞比賽賺咁多而家搞世界賽係到慳錢

針下ming好過
ming真係被外國最低估既選手
咩都識玩 仲要玩得好

但外國排世界頭3陣
Mata>Swordart>Meiko
反而無ming

kinn隻gp抗壓真心勁，多數gp都比人壓輸cs，但佢gp對gnar都唔輸cs

一日推爆一個post

S7 SKT唔知爆左幾多個

Sup其實差距唔差得遠
Mata CoreJJ Ming Meiko SwordArt 都好難排

我寧願佢搞下集資,我都想扔d錢入去
但佢又剩係靠skin,睇怕我都要買返套返黎先lol

mata>~ming>corejj>meiko~蛇蛇

Meiko呢排唔係食左屎黎咩

meiko同mata top fit一定勁過依家嘅ming，但依家回落左，尤其meiko，meiko依家一定差過ming

資格賽又好返d

你知唔知dota2 TI賣battle pass
Crowdfunding 所以先咁多錢
Riot係esport其實係冇錢賺的

ming要搭住uzi先有buff，搭走a果陣ming都會變膠

話時話呢5個 有3個都sup過uzi

《英雄聯盟》S8 世界大賽倒數 10 天就要開打，各國隊伍緊鑼密鼓的展開練習，近日歐洲 EU LCS 賽區 VIT戰隊 ADC 選手 Attila 在採訪節目中自爆中韓隊伍們，都不太願意和歐美隊伍團練。在節目中 Attila 還說 NA 的隊伍狀態很好，訓練賽中總是將 EU 隊伍吊起來打，曾經有次在和鑽石級別的隊伍打訓練賽時，自己被打成了0/10/7 戰績 ，整個有被打傻的感覺。

條友係韓服先白金1 咁廢仲想同人團練

tsm錯了嗎

RR咪試過次

Riot 比嘅ac黎架

可憐的LMS繼續俾人無視 (?)

佢好似連敗
D2 ball Europe version

連鑽石都輸,中韓好難哂時間同你地團練姐

除左fw外整體水平真係太低，連帶fw都好難進步，maple同蛇蛇本身都唔差過中韓top果d好多，但成日對d二線隊冇乜壓力好難進步

簡單啲黎講LOL其實係咪overbudget搞世界賽，即係無錢

對佢地黎講團練先係正賽

betty由jg轉去ad，韓服都登過頂，msi又打得好證明操作都唔差，但又係好難進步，lms太輕鬆

歐美人屈唔到機威唔到自然冇心機搞

等我同大家分析幾隊今次worlds既隊伍啦

首先講講A組
A組唔使講啦SKT基本上係大熱門
三冠隊伍既實力係點大家心中有數
中路啲走位呀操作呀都係世界頂尖
前期中路有優勢基本上贏左9成
上路有單推王
就算中路前期俾人壓
上路拖到後期分推都可以1打3
至於你話打會戰
SKT個下路其實係幾識輸出
尤其是FAKER近年狀態大勇
輸前期差唔多接近冇可能
carry都係簡單野

A組仲有隊AHQ
算係黑馬黎
之前大家記唔記得AHQ個中路用fizz單殺兩次FAKER
大家千奇唔好睇少AHQ
佢地個中路意識同觀念係超卓
好識把握機會
所以AHQ相信係今年唯一一隊打SKT前期中路有優勢既隊
而AHQ上下路都算係十分之穩
唔會亂咁送頭送塔
不過JG係內患
因為JG淨係識用rek sai
BP好易俾人針對
除非佢有好好練其他英

B組黎講實力都算比較懸殊
LZ算係一隊LCK明星隊
入面有前兩名ROX成員
而ROX係之前對SKT最大威脅既隊伍
15年打破左SKT0敗紀錄
16年放下路屈機組合屈爆SKT兩分
搞到佢地要放個就黎退休既人救世界
差啲送人返歸
而今年上中路打野換人補強
侵略性變得更高
所以佢地算係大家期望會係決賽出現既隊伍

B組都仲有隊IMT既
IMT係NA係近年新興隊
唔係傳統勁旅
所以經驗就尚淺
不過有專家認為IMT既出現帶黎更多變數
因為冇人瞭解佢地既打法
所以收埋殺手鐧係冇人知
選手而言
中路都有相當比賽經驗
而下路就係比較受人注目既組合
聽講隻ad main tris超勁

C組就冇咩可觀性
反正都係嗰兩隊贏

D組就刺激啦

有LMS傳統勁旅FW
呢隊野出名進攻性強
打親咩隊都贏線
不過上路就比較令人擔心
而且數據顯示呢隊係後期既決策會變得混亂
所以一旦俾人拖到四五十分鐘就自求多福啦

MSF 都算係一隊令人耳目一新既隊伍
佢地既大賽經驗的確唔足夠
但係EU近來啲新招例如樹木仔打野
都係源自MSF
而且呢隊係野區遭遇戰既表現係比較出色
相信呢一隊會為D組其他隊伍帶黎一定挑戰

黎自LPL既WE係D組出線大熱
主要係中路既穩定性高
而且英雄池夠大
而下路則有黎自韓國既選手
呢條友仔既會戰發揮係穩定地出色
但同其他大部分隊伍差唔多
上路係內患

最後就係TSM
TSM係今年奪冠大熱
中路既bjergsen有超卓既對線同單殺能力
同jg mikeyeung既配合亦係所有隊伍中一流既水平
上路既hauntzer則係極會把握機會既上路
靠佢開戰實冇死
ad doublelift 同 biofrost 其實都有出色既配合
doublelift 係進攻性較高既選手
biofrost係擅長保後排既support
doublelift加埋個biofrost簡直係如虎添翼
睇怕都係入硬決賽打LZ

一半係
另一半係tencent 壓力
覺得riot搞esport用$多但冇回報

唔經唔覺都s8 睇咗六年
好掛住m5
永遠領先幾個版本嘅genja

重好易俾人troll低個水準
Lpl uzi係對smlz
Lck ruler係對bang
Lms betty對vzi咋

應該係得中國先願意大灑幣倒錢去搞世界賽

今年冇得咁玩咪睇落去好似冇錢搞咁囉

Lol 唔係靠電競頂到咁多年？

CLG eu 世界賽由夜晚睇到食早餐都未打完

好似靠賣skin

今年LCK都有個廢老PRAY拉低水準架

Qq唔俾錢原因係老共今年成日搞9佢啫
啲政策追9住佢黎做咁

咁都要有人玩先有人買

但中國好多廣告果d收入
反而NA eu冇 仲要俾fronite搶走player base

冇壓力好難進步，傳msi隻varus同kog都好勁，亞運kaisa都用得好，但平時喺lms可能心態問題反而唔算好sharp

Esport = marketing
但如果你大搞同細搞 都唔會係grow up playerbase有大分別
人亦不斷流失去其他新game
生意人角度 咁細搞係more worth

同埋gameplay冇咩大變化
Balance亂9咁黎
今年季中改版都唔知趕走幾多人
Overwatch 都收左皮

其實台仔亞運jg帶bay bay同morning小組賽都贏過中韓，4強對中都贏一局先都算係咁，證明fw中下係勁，如果rng放有karsa 打真係隨時有得爭下

Ming G tier

上Baybay = 4打6

Baybay廢到要4個carry先有得惡下

Grex就係
台灣隊有冇佢都冇分別
上中下都頂到

第三名嘅隊嘅第三選擇可以打亞運

最勁嘅karsa同退而求其次嘅大山都喺lpl唔放人，比件垃圾出到去

睇返電狗上年條片
係得maple係咩事係到夾硬笑

得maple知道隊友咩料
明明好多場有優勢，mmd身為坦咁驚死淨係識退，betty啱啱轉型打ad唔敢上前點

依家嘅betty+小蛇會輸線?
就算係msi rr 亞運
betty都對過uzi好多次 每次都至少贏rng一次
今年電狗真係唔廢

但堅守三多蘭
到2018 我都仲未睇得透
三相kog我都明呀

3隊lms入4強先bin 得 lck 都未必得啦

無嫁 只有你衰左先會識認衰
faker係咁 uzi亦係咁
你唔衰過你阻止佢輸左關係仲差

好想再睇faker比賽玩舊版lb，難得改返做舊版但faker好少pick

聯賽0-5開局 入到入圍賽已經行遠左啦

Lb 係呢個世代太難進場啲團戰

好老實講 最明顯係bang跌左watt
打rng bang都唔會有咁嘅操作
法落士閃r自殺 炮娘送ruler走 比科家斯秒殺
花生同肥閪其實都正常發揮 一樣都係無乜用

好明顯唔係加里歐問題
明顯係rng點解唔搶jg先
個個版本得3大jg 佢搶完咪到花生無強勢英囉

Bang 決賽係troll得太跨張

其實成條下路上年世界賽表現都唔係好架啦，
但wolf起碼有突出過，有好表現過，bang就真係最troll
決賽直頭對面隊咁

不要再說了

好想grf 打wc

GRF贏唔到KT無計
守門員：

有無人會買決賽飛去睇？

再講多次 上年好明顯唔係加里歐問題
上年3大t1 jg酒桶 豬女 j4
t2係扎克 同其他個堆
邊隊拎到t1 jg打t2就已經有優勢
最後個場雙方ban左酒桶豬女
rng係首選但竟然唔揀j4走去揀炮娘先係問題
最後仲要比kkoma ban走你隻夜曲
尾選被逼出李星結果0作用
更唔好話你放j4仲衰過放另外2隻
可以比加里歐做combo

大師想法我地邊咩呀 佢玩完水滴varus 過一季定兩季先有人拎嚟打中

記得上年uzi 未練好狗男女。。。結果。。。

今年唔興Jihn or mf 就無野
不過驚上路throw

上年已經有啦
meta咪一樣狂變

Geng又等執雞
又諗住kt同ig做低rng

S6就話佢真係好彩姐
S7擔正佢meta
打KZ WE算係難啦

屌你老母打rk 下路贏線都唔知有乜撚野用
連續3場贏線 之後總有傻鳩比人捉搞到輸

閃電狗條抽籤片好撚悶
完全唔知jm9

sup都無打電狗
打evos都比人3:1
但gmb都係比電狗3:0姐
電狗6:0個陣gmb仲話點解佢地要打第一個隊

安掌門比你食左?
自己返去睇上年kt點比人踢出局

要轉線分推
對線期一完要推塔食龍逼中
一拖就好易輸
自己一雲遊 隊友會跟埋你

中路座塔幾關鍵

正常應該中路分推下路/上路 AD SUP JG推中

成個世界賽bang好多時輸線唔緊要
佢可以靠打團打返
但打ssg佢連最自豪嘅打團能力玩成咁就救唔到

今年佢冇乜態

中路一爆你下路贏幾多都會輸返

世界賽又會上番力 ssg先係真正韓國殺手(bo5)

唔知今年首歌會唔會氣勢磅礡呢如果似依首就正

FNC食屎狗抽到100T幾開心 人類總是要重覆

等睇又喊

我覺得S7影帝MODE好笑D

抽100T都唔比人開心又過份D喎

其實完全唔知lol點玩
但前排有人講電競全職，有人唔讀書全職打機

Youtube片個個都話fake世界第一
其實究竟佢點勁？

Lol睇到眼花，完全唔知玩乜
以前玩格鬥驚，而家睇格鬥驚，完全知做乜
Lol好鬼亂

你可以改善下語言
再發問

好撚多人個post 快少少開打Ok?

3world champ 2msi
唔勁？
上年仲要carry 四個

咁洗唔洗換左果4個？

想睇Grex vs gmb
G2 vs sup

你無玩lol其實直接睇佢有咩獎就得
睇技術你起碼都要識點玩lol先睇到

直接BLOCK左佢算

雖然而家好少打lol 但一年一度的世界賽都依然令人期待

假膠feel

快少少你點上分

痴線caps pyke mid
勁撚到

岩岩quadra完game

笑死 閃電狼變閃電貓

又嚟古怪sup變mid

TSM今年worlds絕對唔會輸
輸左一場我切柒

之前PERKZ個RAKEN MID

EU創意呢方面

食屎狗比人反CUP

pyke mid都有得諗咩 我淨係覺得清兵幾慢

只能後手選
Syndra ryze 蛇女 zoe 再唔係刀女個d都可以推爆條線

等睇viktor

i see

但有d咩情況會簡隻洗唔到線既mid

Open mid
你有咩mid可以俾佢counter
現今meta嘅mid全部都洗到下

呢個season 中路推唔到線好大問題
中野呢兩路真係連帶關係
其中一邊出事可以話玩完 （eg blank)

球女唔出既原因係前期好被動
自己JG一定比人搞

Ryze相對之下 穩陣d

karsa開台同小虎雙排
第一場就撞UZI同empty

4個都係超級號第一場

究竟強國直播網吹大左幾多倍
UZI有370萬人睇緊

50-100倍到

karsa vs empty

少兩個0差唔多

佢D隊友全部係鬥魚開緊 全部有CAM 得佢無
LETME好似無得開

奇怪 佢地唔係韓服有號咩?

拎超級號打?

應該8-9倍到
上次亞運無直播 成班大陸仔去twitch好似都40幾萬人

我樂觀少少 差10倍差唔多

UZI隻VAYNE

唔敢用掛 驚被人ban

EMPTY隻EVE
笑撚死

empty eve閃現空大俾karsa恥笑

隻烏龜揀黎係俾KARSA當波咁踢的嗎?

或者比fiora當係肉咁斬

依家caps呢場 即刻食左屎咁
17分鐘 61cs
pyke mid 一落後就輸到仆街

笑死 uzi上場比karsa當波踢
今場即刻同佢雙排

uzi個id叫 fnc rekkles1

twitch咩台？

play in knockout stage係咪抽籤唔同組既首名打次名
我係C9與其順利入group B 16強出局
不如play in走線, 次名晉級去撞對LPL / EU去殺
咁有機會唔洗入B組

走線之後入唔到仲柒

就咁睇個名已經笑到抽筋，入埋直播網見到大大隻字個ID差D笑撚死

uzi玩完兩鋪犽宿終於肯玩kaisa

GenG never die
When the world is calling you

閃狗四排都輸
返屋企啦好嗎？

都係睇住個賽程黎盡量走既姐
入group B贏既機會接近0

今年最精彩都係睇啲first seed點逐一收皮
買FNC TL FW小組賽88
RNG 4強88
KT輸決賽

呢兩條友真係好撚gay

200 IQ 鑽1要同鑽5打
究竟佢有幾廢

岩岩睇到nl原來退咗役仲係韓服鑽2
可惜佢身體問題搞到唔可以繼續打職業

GAY味濃

唔怪得咁耐都冇結婚

其實有冇邊個pro player係真gay

Kkoma睇啲語氣姿態氣場都知係gay啦屌

8強名單各位請出招

容我張狂 FW至小有八強

上年都話坐八望四

四排打ranking都俾路人屈機
返歸收皮啦

TL
FW
RNG
IG
KT
GEN
EDG
GRX

grx

我椅子忠粉
Sor

大家點睇mad
佢嗰組有宇宙戰艦

GRX

如果理性嘅我會揀fnc

Fw grex
冇可能

好期待TSM今年可以喺世界賽發光發亮，為NA爭返啖氣

老實講我覺得如果group A入邊嘅T BB係中國以外嘅話咁樣FW應該出到線

過到我隊AFs先好講

我有跟佢咁玩
其實唔差
一來varus qe 食魔 水滴可狂spam
二來果陣魔劍唔貴 未洗完升左當住bf用
仲要可以打團先開主動

咪就係

成班垃圾troll game

5連敗
中路比人單殺4次
上路8分鍾16CS
我玩AD打條撚咩

ez又改

親生仔

每次跌到落谷底riot爸爸都會救番佢

POBELTER 評分得C

食屎狗A-

電狗s+高左啲下話
Mmd都A
K個grade係K係咩玩法

點解台服打rank d人冇個正常

正常就上哂去 得返d奇怪生物係下層

笑

呢個鳩玩鳩評㗎咋

crown，淫零黎

soaz 有s
如果佢訓醒就係嘅

廢老s

克黎斯坦唔ban
同埋仲用緊坦meta打

你地無睇eu姐

咁佢今年又打得唔算差既

八強可能輸3:0
小組賽出局抵諗啲

on9 rank一場就落定論
hanabi係msi打KZ之前玩Yauso咪又係成pat屎咁

Porn係D

連輸幾場個elo就跌撚到仆街 屌你老母

打幾場準備上番白金

打ad 場場贏線都無撚用 想喊 本身金4elo
呢排係咁輸變到得返銀2既elo
利申金5仔

我銅5

有時想捉你同我duo

捉啦我銀1

其實世界賽NUNU算TIER幾
利申：冇玩N年但想睇佢比賽出

終於贏番鋪
中路082 都贏到

就知

OPGG ryze廢到渣咁
比賽又咪係多人會用

問題係
佢間唔中會訓

: ESPN最新力作世界賽各路選手前五名
: 上路
: #1 kt Smeb
: #2 AFs Kiin
: #3 iG TheShy
: #4 100 Ssumday
: #5 RNG Letme
: 打野
: #1 kt Score
: #2 RNG Karsa
: #3 AFs Spirit
: #4 TL Xmithie
: #5 iG Ning
: 中路
: #1 iG Rookie
: #2 AFs Kuro
: #3 kt Ucal
: #4 RNG Xiaohu
: #5 FNC Caps
: 射手
: #1 RNG Uzi
: #2 kt Deft
: #3 GEN Ruler
: #4 iG Jackeylove
: #5 TL Doublelift
: 輔助
: #1 FW SwordArt
: #2 kt Mata
: #3 RNG Ming
: #4 GEN CoreJJ
: #5 EDG Meiko

Ryze本身大技係支援向
Solo q夾唔到好難贏

kt>RNG,
大kt世界第一

Espn吹得都會跪
任何項目都係

中路冇maple 講唔通
就算冇 caps點入磅？

msi對RNG1打9點解唔入?

nunu好易到人counter 只可以後pick當奇招

而家興下路pick kaisa
打野用前期gank英
李星 olaf呢啲抒緩下路壓力
Nunu入野唔夠人玩

鑽石以上先玩得掂ryze

ESPN無燈我Cuvee
做得好

對唔住呀
你地太勁

就算好多職業都玩唔掂 成日好多亂開車出事既情況出現

200iq 同thal 表演過畀大家睇啦

上路冇CuVee都知咩事啦
笑下就得

S8 world
J 住 S7 moments & memories 先